{
  "Waiting for Confirm Tx": "확인 전송을 기다리는 중",
  "Sleep": "잠",
  "Average": "평균",
  "Heart Rate": "심박수",
  "Steps": "<step /> 단계",
  "No Data": "데이터 없음",
  "Blood oxygen": "혈액 산소",
  "Transform Your Health with a Single Touch": "단 한 번의 터치로 건강을 변화시키세요",
  "Discover the Blueberry Ring Text": "블루베리 링을 만나보세요: 손끝에서 만나는 웰니스와 기술의 궁극적인 융합",
  "Order": "주문하다",
  "Advanced Sleep Tracking": "고급 수면 추적",
  "Activity - Readiness Score": "활동",
  "Biometric Monitoring Text": "심박수, 온도 등을 지속적으로 추적하여 웰빙에 대한 전체적인 시각을 제공합니다.",
  "Advanced Sleep Tracking Text": "수면 단계, 질, 패턴을 자세히 알아보고 편안한 수면에 대한 통찰력을 얻으세요.",
  "Activity Text": "운동과 회복 사이의 완벽한 조화를 찾기 위해 활동과 준비 점수의 균형을 맞추세요.",
  "Stress Management": "스트레스 관리",
  "Stress Management Text": "호흡 안내 세션과 스트레스 수준 모니터링을 활용하여 하루 종일 마음의 평화를 유지하세요.",
  "Biometric Monitoring": "생체인식 모니터링",
  "Flow Step 1 Subititle": "블루베리 링으로 웰빙을 향상해보세요.",
  "Flow Step 1 Describe": "수면 추적, 혈중 산소 농도 모니터링, 만보기, 체온 측정 등 고급 기능을 갖춘 이 스마트 링을 사용하면 건강에 대한 더 깊은 통찰력을 얻을 수 있습니다. \n개인 건강의 파트너인 블루베리 링과 함께 더 나은 삶의 질을 찾아보세요.",
  "Mint Launchpad": "민트 런치패드",
  "Flow Step 2 Describe": "UXUY DePIN 플랫폼을 사용하여 독점 한정판을 제작하려면 <NFTLaunchpad />를 방문하세요. \n이 독특한 출시 버전 컬렉션을 소유할 기회를 놓치지 마세요!",
  "Mint": "민트",
  "Add device": "기기 추가",
  "Scan and bind Launchpad NFT": "Launchpad NFT 스캔 및 바인딩",
  "Flow Step 3 Describe": "",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "Please input your name": "이름을 입력해주세요",
  "Pleas enter your name": "이름을 입력해주세요",
  "Please input your email": "이메일을 입력해주세요",
  "Please input the correct Email format": "올바른 이메일 형식을 입력해 주세요",
  "Please select your country": "국가/지역을 선택하세요.",
  "Country-Region": "국가/지역",
  "Phone No": "전화 번호.",
  "Please input your phone number": "전화번호를 입력해주세요",
  "Please input the correct format for the phone number": "전화번호의 올바른 형식을 입력하세요.",
  "Please input your address": "주소를 입력해주세요",
  "Receiving address": "수신 주소",
  "Payment address": "지불 주소",
  "Order Payment Text 1": "이더리움 메인넷(ERC-20)을 통해 USDT를 보내고 있는지 확인하세요. \n다른 네트워크나 블록체인을 통해 전송된 거래는 복구할 수 없으며 자금 손실이 발생합니다.",
  "Network": "회로망",
  "Token": "토큰",
  "Order Payment Text 2": "아래 QR코드를 스캔하시면 결제를 진행하실 수 있습니다. \n보내기 전에 모든 세부 사항을 다시 확인하세요.",
  "Transaction hash": "거래 해시",
  "Please input transaction hash": "거래 해시를 입력해주세요",
  "Please input the correct transaction hash": "올바른 거래 해시를 입력하세요.",
  "Please ensure that the transaction has been completed": "거래가 완료되었는지 확인해주세요.",
  "Ring size": "반지 크기",
  "Ring Size Text": "반지 사이즈란 반지의 적절한 크기를 선택하기 위해 손가락 둘레를 결정하는 데 사용되는 치수를 말합니다. \n일반적으로 밀리미터 또는 인치 단위로 측정되며 착용자의 손가락에 있는 반지가 편안하고 안전하게 맞는지 확인하는 데 중요합니다. \n다음과 같은 사이즈 차트가 제공됩니다:",
  "No Launchpad NFTs available": "사용 가능한 Launchpad NFT가 없습니다. 버튼을 클릭하여 발행하세요.",
  "The connection bluetooth the following error": "블루투스 연결에 다음 오류가 발생했습니다.",
  "browser may not support Bluetooth connection": "브라우저가 Bluetooth 연결을 지원하지 않을 수 있습니다.",
  "Bluetooth device not authorized properly": "Bluetooth 장치가 제대로 인증되지 않았습니다.",
  "re-find": "다시 찾다",
  "Confirm": "확인하다",
  "Rewards": "보상",
  "Statistics": "통계",
  "New to Ethereum": "이더리움을 처음 사용하시나요?",
  "Learn more about wallets": "지갑에 대해 자세히 알아보기",
  "Connect your wallet to view devices": "지갑을 연결하여 기기를 확인하세요",
  "There are currently no devices available for viewing": "현재 시청할 수 있는 기기가 없습니다.",
  "Click the button to add a device": "버튼을 클릭하면 장치를 추가할 수 있습니다",
  "Add Device": "기기 추가",
  "Connect Ring": "링 연결",
  "The ring is currently not connected": "현재 링이 연결되어 있지 않습니다",
  "Click the button to connect the device": "버튼을 클릭하면 장치가 연결됩니다.",
  "Nothing more important than your Health": "$Blueberry보다 더 중요한 것은 없습니다.",
  "Device is empty unable to register Bluetooth device": "장치가 비어 있어 블루투스 장치를 등록할 수 없습니다.",
  "The device has been registered": "장치가 등록되었습니다",
  "Not NFT Owner": "NFT 소유자가 아닙니다",
  "Invalid signature": "잘못된 서명",
  "Unregistered device": "등록되지 않은 기기",
  "Invalid duplicate claims": "잘못된 중복 소유권 주장",
  "Insufficient Claim Pool": "불충분한 청구 풀",
  "An unknown error occurred": "알 수없는 오류가 발생했습니다",
  "A numeric operation caused an overflow or underflow": "숫자 연산으로 인해 오버플로 또는 언더플로가 발생했습니다.",
  "The contract encountered an exception": "계약에 예외가 발생했습니다.",
  "You have insufficient funds to complete the transaction": "거래를 완료하는 데 필요한 자금이 부족합니다.",
  "A transaction with the same nonce but a higher gas price was sent making this one obsolete": "nonce는 동일하지만 가스 가격이 더 높은 거래가 전송되어 이 거래가 더 이상 사용되지 않게 되었습니다.",
  "This transaction was replaced by another one": "이 거래는 다른 거래로 대체되었습니다.",
  "Click on the top right corner to add a device": "장치를 추가하려면 오른쪽 상단을 클릭하세요.",
  "Good sleep": "좋은 잠",
  "Needs improvement": "개선이 필요함",
  "Transaction Hash": "거래 해시",
  "Blood Oxygen Range": "범위 95-100%",
  "Normal": "정상",
  "Abnormal": "이상",
  "Excellent in sports": "스포츠에 탁월함",
  "Lack of exercise": "운동 부족",
  "Sports are average": "스포츠는 평균이다",
  "Please enter your shipping address": "배송지 주소를 입력해주세요",
  "Heart Rate Range": "범위 50-104bpm",
  "Range": "범위",
  "Sync_Claim": "동기화/청구",
  "Synchronize History": "기록 동기화",
  "Sleep evaluation": "수면 평가",
  "Understanding Sleep": "수면의 이해",
  "hour": "시간",
  "minute": "분",
  "Total duration of sleep": "총 수면 시간은 {{duration}}입니다.",
  "Duration Text": "{{hour}} 시 {{minute}} 분",
  "Commonly": "천하게",
  "Performance is average": "성능은 보통",
  "Sleep duration": "수면 시간",
  "Ordinary": "평범한",
  "Sleep structure": "수면 구조",
  "Sleep structure Tip": "참고: 1시간 미만의 수면은 과학적으로 계산할 수 없으며 통계에 포함되지 않습니다.",
  "Deep sleep": "깊은 잠",
  "Light sleep": "얕은 잠",
  "Rapid eye movement-REM": "급속안구운동(REM)",
  "REM": "렘",
  "sleep-eval-row-1": "취침 몇 시간 전에는 알코올, 커피, 진한 차, 초콜릿 등과 같은 자극적인 음식을 섭취하지 마십시오.",
  "sleep-eval-row-2": "잠자리에 들기 몇 시간 전에는 식사를 줄이거나 피하는 것이 잠들기 전 소화기관의 부담을 줄여 밤에 깨는 확률을 줄여줍니다.",
  "sleep-eval-row-3": "잠자리에 들기 전에 과도한 정신 활동을 피하고, 사전에 두뇌에 휴식과 휴식의 시간을 주세요.",
  "sleep-eval-row-4": "지나치게 흥분하거나 너무 슬픈 것은 잠에 해로울 수 있으므로 잠자리에 들기 전에 감정적인 흥분을 피하십시오.",
  "sleep-eval-row-5": "쾌적한 실내 온도와 습도를 유지하고, 어두운 수면 환경을 조성하여 멜라토닌 분비를 촉진하여 수면의 질을 높여줍니다.",
  "sleep-eval-row-6": "규칙적인 수면 일정을 유지하세요.",
  "sleep-eval-row-7": "규칙적인 운동 루틴을 유지하면 수면의 질이 향상됩니다.",
  "How to improve sleep quality": "수면의 질을 향상시키는 방법",
  "sleep-eval-row-4_5": "취침 전 격렬한 운동은 피하고 스트레칭 등 가벼운 활동을 하세요.",
  "Sleep duration Text": "수면시간은 유전적 요인, 주관적 의지, 생체리듬 등 다양한 요인에 의해 영향을 받기 때문에 절대적인 기준을 세우는 것은 어렵습니다. \n미국 국립수면재단에서는 성인의 경우 하루 7~9시간의 수면을 취할 것을 권장합니다. \n개인차를 고려하면 일반적으로 6~10시간 정도가 적당하다고 생각됩니다.",
  "Sleep structure Text 1": "수면은 복잡한 생리적, 행동적 과정으로, 일반적으로 수면 중 뇌파 패턴, 안구 운동, 근육 긴장도 변화에 따라 NREM(비급속 안구 운동) 수면과 REM(급속 안구 운동) 수면으로 구분됩니다. \n비렘수면은 다시 얕은 수면과 깊은 수면으로 나눌 수 있습니다.",
  "Sleep structure Text 2": "일반적으로 각성, 얕은 수면, 깊은 수면, REM 수면이 차례로 발생하는 완전한 수면 주기는 약 90~120분입니다. \n이러한 수면 주기 중 약 4~6회는 밤에 발생하며 상호 연결되어 반복됩니다.",
  "Sleep structure Text 3": "위의 인위적인 구분은 연구의 편의를 위해 만들어졌다는 점에 유의하는 것이 중요합니다. \n실제로는 서로 다른 수면 단계 사이의 뚜렷한 경계를 묘사하기가 어렵고, 종종 서로 다른 측면이 점진적으로 전환되고, 겹치고, 강조됩니다.",
  "Light sleep Text 1": "일반적으로 성인은 각성 상태에서 수면 상태로 전환된 후 먼저 얕은 수면 단계에 들어갑니다. \n얕은 잠을 자는 동안에는 심장 박동과 호흡이 느려지고 근육이 더욱 이완되며 체온이 낮아지고 눈의 움직임이 멈추고 뇌파 활동이 느려지며 개인은 상대적으로 쉽게 잠에서 깰 수 있습니다.",
  "Light sleep Text 2": "기준 범위: 총 수면 시간의 20% - 60%.",
  "Deep sleep Text 1": "깊은 수면 단계에서는 사람의 심장 박동과 호흡이 최저 수준에 도달하고 안구 운동이나 근육 활동이 없으며 쉽게 깨어나지 않습니다. \n깨어나면 혼미한 느낌을 받을 수도 있습니다. \n전문가들은 이 단계가 신체 회복, 성장, 면역 체계 강화에 매우 중요하다고 믿습니다.",
  "Deep sleep Text 2": "기준 범위: 총 수면 시간의 20% - 40%.",
  "Rapid eye movement-REM Text 1": "REM(빠른 안구 운동) 수면 중에는 근육의 긴장이 사라지고, 다양한 생리적 지표가 활성화되어 있지만 불안정하며, 일상 활동을 제어하는 ​​근육이 일시적으로 마비되고, 심박수와 호흡이 빨라지며, 체온 조절 기능이 대부분 상실됩니다. \n이 단계에서는 깨어나기가 어렵고, 이 단계에서 깨어난 사람들은 생생하고 선명한 꿈을 기억할 수 있다.",
  "Rapid eye movement-REM Text 2": "기준 범위: 총 수면 시간의 10% - 30%",
  "Recommendations for a healthy sleep structure": "건강한 수면 구조를 위한 권장사항",
  "Reference N-A": "참조",
  "The necessity of napping": "낮잠의 필요성",
  "The necessity of napping Text": "낮잠의 필요성은 개인의 상황에 따라 결정되어야 합니다. \n어떤 사람들에게는 낮잠이 감정을 조절하고 기억 형성에 도움이 될 수 있습니다. \n그러나 밤에 잠들기 어렵거나 불면증에 걸리기 쉬운 사람은 낮잠을 피해야 할 수도 있습니다. \n늦게까지 자지 못하거나 수면이 방해를 받는 경우에는 다음날 낮잠을 자는 것이 부족한 수면을 보충하는 데 도움이 됩니다.",
  "Average - jun": "평균",
  "Minimum": "최저한의",
  "Maximum": "최고",
  "Stepss": "단계",
  "Step number": "단계 번호",
  "Statistical steps": "통계적 단계",
  "Steps evaluatiuon": "단계 평가",
  "How did Blueberryring evaluate your step number": "블루베리링은 귀하의 걸음수를 어떻게 평가했나요?",
  "Steps evaluatiuon Text 1": "블루베리 링은 매일 걷기, 달리기, 하이킹 및 기타 활동을 포함하여 24시간 스마트 링 활동 중에 취한 총 걸음 수를 계산합니다.",
  "Steps evaluatiuon Text 2": "일주일에 5일 ​​이상 10,000걸음을 달성한다는 목표는 건강 유지에 도움이 되도록 노력하는 것을 의미합니다.",
  "Heart Rate Description": "심박수 설명",
  "Heart Rate Text 1": "우리 각자에게는 안정시 심박수와 최대 심박수가 있습니다. \n운동 및 피트니스 트래커를 최대한 활용하려면 심박수 모니터를 사용하여 심박수를 추적하고 각 심박수 영역의 상황을 이해하는 것이 중요합니다. \n아침에 일어나기 전 심박수를 기록하세요. \n일주일 동안 매일 이렇게 하세요. \n이것은 귀하의 개인 안정시 심박수입니다. \n휴식 중 대부분의 사람들의 심박수 범위는 일반적으로 60-100bpm입니다. \n규칙적인 운동은 심장으로의 혈액 공급을 향상시켜 안정시 심박수가 감소할 수 있습니다. \n수면 중에 심박수가 정상 안정시 심박수 이하의 범위로 느려지는 것은 정상입니다. \n분당 40~50회(bpm)는 성인의 평균 수면 심박수로 간주됩니다.",
  "Heart Rate Text 2": "고강도 훈련을 하거나, 밤에 식사를 하거나, 체온이 올라가거나, 심지어 스트레스나 흥분과 같은 생각과 감정이 있을 때에도 심박수가 증가합니다.",
  "Heart Rate Text 3": "잠들기 전이나 수면 중 등 편안한 상태에 있을 때는 심박수가 감소합니다.",
  "Exercise heart rate interval": "운동 심박수 간격",
  "Exercise heart rate interval Text 1": "안정시 심박수(RHR)와 최대 심박수(MHR)는 개인의 훈련 간격을 결정하는 가장 중요한 두 가지 매개변수입니다. \n안정시 심박수는 조용한 상태에서의 심장 박동수를 의미합니다. \n조용한 상태에서 성인의 정상 심박수는 분당 60~100회이며, 이상적인 심박수는 분당 55~70회(운동선수의 심박수는 일반적으로 일반인보다 분당 50회 정도 느립니다.) \n성인). \n최대 심박수를 계산하는 데 가장 일반적으로 사용되는 방법은 220에서 나이를 빼서 최대 심박수를 구하는 것입니다. \n예를 들어, 32세 사람의 최대 심박수는 분당 188회이며 이는 MHR=220세를 의미합니다. \n달리는 동안 평균 심박수가 인간의 건강에 미치는 영향을 이해하면 보다 이상적이고 효율적인 운동 결과를 얻는 데 도움이 될 수 있습니다.",
  "Blood oxygen concentration": "혈중 산소 농도",
  "Blood oxygen concentration 1": "혈중 산소 포화도(SpO2)는 혈액 내 산소 포화도를 말하며, 이는 산소와 헤모글로빈이 결합하는 정도입니다.",
  "Blood oxygen concentration 2": "대부분의 사람들의 혈중산소포화도 범위는 95%에서 100% 사이이지만, 95% 미만으로 정상적인 생활을 하는 사람은 거의 없습니다.",
  "Blood oxygen concentration 3": "참고: 데이터의 정확성을 보장하기 위해 스마트 링의 돌출된 부분을 피부에 단단히 착용하십시오.",
  "Actual Sleep duration": "실제 수면 시간",
  "Low": "낮은쪽에",
  "High": "높은쪽에",
  "Reasonable interval": "합리적인 간격",
  "Correct range": "올바른 범위",
  "Daily total steps": "일일 총 걸음 수",
  "Goal_steps": "목표: {{step}}걸음",
  "Daily blood oxygen status": "일일 혈중 산소 상태",
  "Danger": "위험",
  "Please seek treatment immediately": "즉시 진료를 받아보시기 바랍니다!",
  "Not Data Sync Data": "데이터가 없습니다. 기기를 착용하고 데이터를 동기화하세요.",
  "Network incorrect": "네트워크가 잘못됨",
  "Current page only supports Moonchain chains": "현재 페이지에서는 Moonchain 체인만 지원합니다.",
  "Switch Chain": "스위치 체인",
  "Invitation address": "초대 주소",
  "Enter the inviter_s address to get more discounts": "더 많은 할인을 받으려면 초대자의 주소를 입력하세요.",
  "Please enter your previous address": "이전 주소를 입력해주세요",
  "The inviter is not bound to a device": "초대 주소가 울리지 않음",
  "Invitation address not bound to ring": "초대 주소가 울리지 않음",
  "Payment": "지불",
  "Cannot enter one_s own address": "자신의 주소를 입력할 수 없습니다.",
  "Invitation Moonchain address": "초대 문체인 주소",
  "Cliam Tip": "동기화 첫날에는 보상이 표시되지 않지만 걱정하지 마세요! \n건강을 유지하고 더 많은 친구들과 소통할수록 일일 보상도 늘어납니다. \n보상을 확인하고 청구하려면 $MXC가 필요하다는 점을 기억하세요. \n활발하게 활동하고, 다른 사람들과 소통하고, 수입이 날마다 증가하는 것을 지켜보세요!",
  "Invitation Page Title": "건강과 수입 증대: 블루베리 링을 널리 퍼뜨리세요",
  "Invitation Text 1": "획득: 커미션 20%로 메가 보너스 채굴 능력 증가",
  "Invitation Text 2": "귀하의 친구는 다음 혜택을 받습니다: 반지 구매 시 10% 보너스 할인",
  "Invitation Text 3": "모두가 누릴 수 있는 혜택: 성장하고 의욕이 넘치는 건강 중심 커뮤니티에 참여하세요",
  "Receive": "받다",
  "Can be claimed": "청구 가능",
  "Withdraw": "철회하다",
  "Reward": "보상",
  "Staking Text 1": "$Blueberry 토큰을 스테이킹하면 네트워크가 보호될 뿐만 아니라 채굴 능력도 강화됩니다.",
  "Staking Text 2": "오랫동안 스테이크하고 더 많이 스테이크할수록 보상이 높아집니다. \n2년 약정 동안 최대 200%의 스테이킹 부스트를 통해 일일 수입을 극적으로 늘릴 수 있습니다.",
  "Staking Text 3": "또한 AI 상태 보고서 및 더 높은 친구 그룹 계층과 같은 독점 혜택을 누릴 수 있습니다. \n지금 스테이킹을 시작하여 $Blueberry 보상을 극대화하고 건강 중심 생태계의 핵심 플레이어가 되세요!",
  "Cancel": "취소",
  "Cancelling will Text": "스테이크를 취소하면 30일의 잠금 기간이 시작됩니다. \n이 시간 동안 귀하의 토큰에 접근할 수 없습니다. \n취소를 진행하시겠습니까?",
  "Confirm Cancel": "확인 취소",
  "Claim": "주장하다",
  "Warning": "경고",
  "Group Name": "그룹 이름",
  "Please input group name": "그룹명을 입력해주세요",
  "Group Tags": "그룹 태그",
  "Please enter the associated tags": "관련 태그를 입력하세요.",
  "Please input group description": "그룹 설명을 입력해주세요",
  "Group Description": "그룹 설명",
  "Nick Name": "닉네임",
  "Please input nick name": "닉네임을 입력해주세요",
  "Please select an avatar": "아바타를 선택하세요",
  "Exceeding tags length": "태그 길이 초과",
  "Insufficient account": "계정 부족",
  "Join": "가입하다",
  "All members": "전원",
  "Group not found": "그룹을 찾을 수 없습니다",
  "Add Ring Stake": "링 스테이크 추가",
  "Please enter the amount": "금액을 입력해주세요.",
  "Increase Stake Text": "채굴 효율이 <amount />%만큼 증가했습니다. 담보는 시간이 지남에 따라 효율성이 더욱 향상됩니다.",
  "Change step target": "단계 목표 변경",
  "Please enter your target number of steps": "목표 걸음 수를 입력하세요.",
  "Ensure your profile is complete": "프로필이 완전한지 확인하세요",
  "User Supplementary Text": "친구 그룹을 만들거나 가입하려고 합니다. \n시작하기 전에 프로필이 완전한지 확인하세요.",
  "User Supplementary Text 1": "현재 프로필에 만족한다면 \"다음\"을 클릭하여 다음 단계를 계속 진행하세요.",
  "Next": "다음",
  "Create New Group": "새 그룹 만들기",
  "Create New Group condition title": "다음 조건 중 하나를 충족하여 생성",
  "Create New Group condition text 1": "누적 착용시간 720시간",
  "Create New Group condition text 2": "누적 걸음수 1000000걸음",
  "Create New Group condition text 3": "25000 MXC 보유",
  "Create New Group condition text 4": "10000 $Blueberry 보유",
  "Create New Group condition text 5": "KOL 화이트리스트",
  "Create New Group condition text 6": "친구를 한 명 이상 초대하세요.",
  "Create New Group condition text 7": "매월 해당 날짜에 대해 팀 총 컴퓨팅 파워의 10%에 해당하는 링 토큰 보상을 받게 됩니다.",
  "Create Now": "지금 만들기",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Created Group successfully": "그룹이 성공적으로 생성되었습니다.",
  "Submit": "제출하다",
  "Step 1": "1단계",
  "Step 2": "2단계",
  "Step 3": "3단계",
  "Order number Text": "주문 번호: <number /> 귀하의 블루베리 반지가 처리 중이며 곧 준비될 것입니다. 잠시 기다려 주십시오.",
  "Having problems": "문제가 있나요? \n우리의 디스코드를 확인해보세요",
  "Go Home": "집으로 이동",
  "Buy Again": "다시 구매",
  "Group Season Level Bonus": "그룹 시즌 레벨 보너스",
  "Lock in Ring Token Bonus": "링 토큰 보너스 잠금",
  "Daily Health Points": "일일 건강 포인트",
  "Update Time": "업데이트 시간",
  "Computing Power": "컴퓨팅 파워",
  "Ring power Text": "$Blueberry 파워를 강화하세요! \n나만의 그룹을 만들고 영향력을 확대해보세요.",
  "View": "보다",
  "View all members": "모든 회원 보기",
  "Members": "회원",
  "Daily Boost level 1": "매일 컴퓨팅 성능 2.5% 증가",
  "Daily Boost level 2": "매일 컴퓨팅 성능 5% 증가",
  "Daily Boost level 3": "매일 컴퓨팅 성능 10% 향상",
  "Progress": "진전",
  "Group Level condition 1": "잠긴 창고 총계가 <amount /> $Blueberry를 초과합니다.",
  "Group Level condition 2": "일일 총 강도가 <amount />를 초과합니다.",
  "Member Leaderboard": "회원 리더보드",
  "Updated": "업데이트됨",
  "Claimed income text": "청구 소득: <amount /> Blueberry",
  "Staking Total": "스테이킹 합계",
  "Add Stake": "스테이크 추가",
  "Steps Title": "단계",
  "Boost Invitation Text": "고유한 초대코드나 주소를 복사하고 건강관리를 시작해 보세요.",
  "purchase through code": "코드를 통해 구매",
  "Retrieve": "검색하다",
  "Finger measurement": "손가락 측정",
  "Finger Measurement Text": "반지 사이즈를 측정하려면 화면에 손가락을 대세요. \n손가락 주위에 완벽하게 맞을 때까지 원을 조정하십시오. \n이것은 당신에게 맞는 반지 사이즈를 결정하는 데 도움이 될 것입니다.",
  "Device has been registered": "이 반지는 이미 등록되었습니다. \n스마트 계약 상호 작용이 실패했습니다. \n다른 벨소리를 사용해 보거나 지원팀에 문의하여 도움을 받으세요.",
  "Bluetooth connection disconnected": "블루투스 연결이 끊어졌습니다",
  "Good quality": "양질",
  "Normal quality": "일반 품질",
  "Poor quality": "품질이 좋지 않음",
  "Good": "좋은",
  "Poor": "가난한",
  "Your Schedule": "귀하의 일정",
  "Sleep quality score": "수면 품질 점수",
  "Points": "전철기",
  "Sleep quality needs to be improved": "수면의 질을 개선해야 합니다",
  "Poor sleep quality": "수면의 질이 좋지 않음",
  "Good sleep quality": "좋은 수면의 질",
  "points more last week average": "지난주 평균보다 {{score}} 포인트 더 높음",
  "ponits less last week average": "지난주 평균보다 {{score}} 포인트 낮습니다",
  "duration more less week average": "지난주 평균보다 {{duration}} 적음",
  "duration more last week average": "지난주 평균보다 {{duration}} 더 길었습니다.",
  "Sleep distribution": "수면 분포",
  "Ave time to sleep": "평균 잠들기까지의 시간",
  "Ave wakeup time": "평균 기상 시간",
  "Earliest wake-up latest bedtime": "가장 일찍 기상: {{wakeup}}, 가장 늦은 취침 시간: {{sleep}}",
  "Sleep durations": "수면 시간",
  "points more last month average": "지난달 평균보다 {{score}} 포인트 더 높음",
  "ponits less last month average": "지난달 평균보다 {{score}} 포인트 적습니다.",
  "Sleep schedule": "수면 일정",
  "Measurement": "측정",
  "Tutorial Row 1": "애니메이션을 자세히 따라해보세요.",
  "Tutorial Row 2": "화면에 손가락을 대세요.",
  "Tutorial Row 3": "두 선 사이에 작은 간격이 있어 두 선이 보이는지 확인합니다.",
  "Tutorial Row 4": "선이 거의 보이지 않는 크기를 선택하세요.",
  "Tutorial Row 5": "두 라인이 모두 선명하게 보이면 한 사이즈 큰 것을 선택하는 것이 좋습니다.",
  "Pair your Ring": "링 페어링",
  "Pair Message": "아직 장치에 페어링된 링이 없기 때문에 링 데이터를 표시할 수 없습니다. \n건강 데이터를 표시하려면 반지 페어링을 시작하세요.",
  "Start Pairing": "페어링 시작",
  "Remove Ring Stake": "링 스테이크 제거",
  "Health consultation": "건강상담",
  "AI consultation service": "AI 상담 서비스",
  "Doctors diagnosis": "의사의 진단",
  "Moonchain AI Service": "문체인 AI 서비스",
  "Your health advisor": "귀하의 건강 조언자",
  "I measured from mobile view": "모바일로 측정했어요. 계속하세요.",
  "Desktop Warning Ring Sizing Content": "귀하가 데스크톱이나 노트북을 사용하고 있는 것으로 감지되었습니다. \n최고의 반지 사이즈를 찾으려면 모바일 또는 모바일 브라우저에서 Moonchain 앱을 사용하여 정확한 측정을 받으세요.",
  "Sign the transaction to uncover your health journey": "건강 여정을 알아보려면 거래에 서명하세요.",
  "Sign Transaction": "거래 서명",
  "Fortune Teller Options - 0": "아, 지혜를 구하는 분이시여, 마법의 반지를 통해 미래가 어떻게 될지 밝혀주십시오.",
  "Fortune Teller Options - 1": "반지의 깊이를 살펴보고 운명의 비밀을 밝혀내세요.",
  "Fortune Teller Options - 2": "신비로운 에너지가 정렬되고 있습니다. \n오늘은 어떤 진실을 밝혀볼까요?",
  "Fortune Teller Options - 3": "거래하기 전에 오라클과 상담하여 시장 동향을 예측해 봅시다.",
  "Fortune Teller Options - 4": "미지의 세계로 들어가 마법의 인도를 받으세요.",
  "The Prophet": "선지자",
  "It knows all": "그것은 모두를 알고 있다",
  "The Hobbits": "호빗",
  "Type": "유형",
  "Location": "위치",
  "Click on the area to upload": "업로드할 영역을 클릭하세요.",
  "300x300recommended": "300x300을 권장합니다.",
  "Detected Join Group Content": "그룹으로부터 초대를 받은 것을 감지했습니다. \n이 그룹에 가입하시겠습니까?",
  "Join Group Invitation": "그룹 초대에 참여",
  "Group Detail": "그룹 세부정보",
  "What is the news": "무슨 소식이 있나요?",
  "Sync Load QA Title - 1": "내 건강 데이터를 하루에 여러 번 동기화할 수 있나요?",
  "Sync Load QA Content - 1": "링의 건강 데이터를 하루에 여러 번 동기화하려면 건강 그룹을 만들어야 합니다. \n그룹 수준 1은 하루에 한 번 동기화할 수 있는 반면, 수준 2는 모든 그룹 구성원과 함께 하루에 세 번 동기화할 수 있습니다.",
  "Sync Load QA Title - 2": "왜 토큰을 채굴하지 않았나요?",
  "Sync Load QA Content - 2": "토큰은 전날의 데이터를 기반으로 채굴되며 그리니치 표준시를 기준으로 그룹 보너스를 사용하여 전 세계적으로 계산됩니다. \n토큰 청구를 시작하려면 최소 48시간 동안 반지를 착용해야 합니다.",
  "Sync Load QA Title - 3": "나의 건강 데이터를 Moonchain에 올려도 안전한가요?",
  "Sync Load QA Content - 3": "예, 안전합니다. \n문체인은 성별, 나이, 이름 등의 개인정보를 저장하지 않습니다. \n귀하의 데이터는 익명으로 처리되어 건강 조언을 제공하고 ChatGPT 및 Claude와 같은 AI 모델을 교육하는 데 사용됩니다.",
  "Sync Load QA Title - 4": "가스비를 지불해야 하나요? \n가스비란 무엇인가요?",
  "Sync Load QA Content - 4": "Moonchain은 스마트 계약을 사용하여 모든 가스 비용을 면제했습니다. \n가스비는 블록체인 혼잡을 방지하지만 불편할 수 있습니다. \n그러나 다른 Moonchain DApp에는 채굴된 토큰을 사용하여 지불할 수 있는 가스 요금이 여전히 필요할 수 있습니다.",
  "Sync Load QA Title - 5": "반지는 방수인가요?",
  "Sync Load QA Content - 5": "예, 반지는 방수 처리되어 손을 씻거나 수영, 샤워를 하는 동안 착용할 수 있습니다.",
  "Sync Load QA Title - 6": "왜 친구에게 반지를 더 많이 팔아야 하나요?",
  "Sync Load QA Content - 6": "고정된 재판매 구조를 가진 전통적인 링과 달리, 우리 플랫폼은 분산된 공개 재판매 기회를 제공합니다. \n당신의 건강 여정을 친구들과 공유하고 커미션을 받을 수 있어 건강을 유지하는 데 수익성이 있습니다!",
  "Sync Load QA Title - 7": "토큰 채굴을 위해 1시간만 착용해도 되나요?",
  "Sync Load QA Content - 7": "아니요, 글로벌 사용자와 경쟁하고 그룹 보너스를 받으려면 최소 48시간 동안 지속적으로 착용해야 합니다.",
  "Health Oracle Title - 1": "중요한 데이터를 동기화하려면 최소 24시간 동안 반지를 착용하세요.",
  "Health Oracle Title - 2": "🤖 AI가 건강 지표를 분석합니다.",
  "Health Oracle Title - 3": "✅ 맞춤형 건강 추천",
  "Your Personal Health Oracle": "귀하의 개인 건강 Oracle",
  "Unlock personalized health insights with our smart ring": "스마트 링으로 개인화된 건강 통찰력을 얻으세요.",
  "I understand and have synced my health data": "내 건강 데이터를 이해하고 동기화했습니다.",
  "Dont show this again": "다시 표시하지 않음",
  "Dont show again": "다시 표시하지 않음",
  "Personal Health Oracle": "개인 건강 오라클",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "The Oracle": "오라클",
  "Latest": "최신",
  "Description": "설명",
  "Badge": "배지",
  "Hexagon": "육각형",
  "Create": "만들다",
  "Health Oracle Title - 4": "🧙 선지자를 현명하게 사용하세요. 단지 재미를 위한 것입니다.",
  "Health Oracle Title - 5": "👩‍⚕️ 항상 의료 전문가의 조언을 먼저 따르세요.",
  "Last Measured": "마지막 측정",
  "Current Power": "현재 전력",
  "You have not paired Text": "아직 앱에 링을 페어링하지 않았습니다. \n페어링 프로세스를 시작하려면 화면의 아무 곳이나 \"클릭\"하세요.",
  "Sync your data for 2 days": "2일 동안 데이터 동기화",
  "Ring Tutorial 1": "건강 지표를 원활하게 연결하고 추적을 시작하세요.",
  "Create a Health Group": "건강 그룹 만들기",
  "Ring Tutorial 2": "건강 여행에 동참할 친구와 가족을 초대하세요. \n통찰력을 공유하고 서로를 지원하십시오!",
  "Chat with Your AI Health Advisor": "AI 건강 조언자와 채팅하세요",
  "Ring Tutorial 3": "필요할 때마다 맞춤형 건강 정보와 안내를 받아보세요.",
  "Ring Tutorial 4": "블루베리 링 뒤에 숨겨진 더 깊은 통찰력과 의미를 찾아보세요.",
  "Consult a prophet about your ring": "반지에 관해 선지자에게 문의하세요",
  "Order Additional Rings for Loved Ones": "사랑하는 사람을 위해 추가 반지 주문",
  "Ring Tutorial 5": "소중한 사람들을 위해 반지를 주문하여 건강과 연결의 선물을 나눠보세요.",
  "Great Work": "잘했어요!",
  "Synced your Ring Data and Claimed": "링 데이터를 성공적으로 동기화하고 청구했습니다.",
  "Transaction ID": "거래 ID",
  "Executed on": "실행 날짜",
  "Done": "완료",
  "Transaction Confirmed": "거래가 확인되었습니다",
  "Remaining Sync Live Data": "남은 동기화 라이브 데이터",
  "Invite Your Friend": "당신의 악마를 초대하세요",
  "Your Personal Profile": "귀하의 개인 프로필",
  "Invite Friends": "악마 초대",
  "Edit Profile": "프로필 편집",
  "Unclaimed": "청구되지 않은",
  "Staked": "스테이킹됨",
  "Claim your tokens": "토큰을 청구하세요",
  "Claim will Text": "아래 버튼을 클릭하면 스테이킹되지 않은 토큰을 청구할 수 있습니다. \n현재 해당 항목은 보류 중이며 귀하의 지갑으로 전송하기 위한 귀하의 조치를 기다리고 있습니다.",
  "Watch Tutorials": "튜토리얼 보기",
  "Make the most": "최대한 활용하세요",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "Order More Ring": "추가 반지 주문",
  "Finished": "완성된",
  "Add Blueberry Stake": "블루베리 스테이크 추가",
  "Sync Reward": "동기화 보상",
  "Bonus": "보너스",
  "Stake Now": "지금 스테이크하세요!",
  "Synced your Ring Data": "링 데이터를 성공적으로 동기화했습니다.",
  "Unstaking": "언스테이킹",
  "Please enter correct address format": "올바른 주소 형식을 입력하세요.",
  "You have not paired Text v2": "아직 앱과 링을 페어링하지 않았습니다. \n<button />을 눌러 페어링 프로세스를 시작하세요.",
  "Click Here": "여기를 클릭하세요",
  "Stake more Blueberry and do more excercize": "블루베리를 더 많이 걸고 더 많이 운동하세요",
  "Home Tips": "건강 점수를 높이려면 꾸준한 심박수를 유지하고, 일일 걸음 수 목표를 달성하고, 좋은 혈중 산소 수치를 유지하고, 양질의 수면을 우선시하는 것을 목표로 하세요.",
  "You reached Point of your overall score": "전체 점수의 <point />에 도달했습니다.",
  "Sync Data _ Claim": "데이터 동기화",
  "Health Score": "건강 점수",
  "Scores": "점수",
  "You have rejected the action Please approve it to proceed": "해당 작업을 거부했습니다. 계속하려면 승인해 주세요."
}
